2020-2-28 我好似病咗

周身痛係咪武肺病癥？

係 去咗警署報失未？

我幫你按摩？

差不多時候了